
                      Mi humilde opinión:
Una puta obra maestra, hacia tiempo que al salir del cine no sentia cosas (quitando Rogue One jajaja). Me hablaron de musical y pastelón de amor y ahora pienso ¿que me estaban contando? Dos protagonistas de 10 que espero que se lleven el Oscar, ¿y la música? Enamorado de la banda sonora hasta la muerte.
        
            